这份报告在保守派媒体中引起了特别强烈的反响，但似乎没有人比卡尔森更高兴。 塔克·卡尔森与埃里克·斯沃威尔的丑陋恩怨已经吸进了家庭|Maxwell Tani | 2021年8月27日|每日野兽 
 我们突然迸发出一种禁忌的喜悦，把橘子皮、浸湿的面包和纸袋扔到身后，看着它们在我们驶过时的泡沫中旋转。 “我可以向鲍威尔湖扔垃圾吗?” Sundog | 2021年5月4日|户外在线 
 我们听说过“爸爸”同事们高兴地宣布他们现在有多少时间来写，基金会计划官员们希望项目能快速进行——如果不是更快的话! 这些女性正在改变气候领袖的形象。 以下是他们从大流行中学到的|伊利亚·沃尔夫森|021年4月20日|时间 
 他的队友和广播员的喜悦超出了大联盟第一次打出本垒打后的正常喜悦。 太空人队可能会用一名新的第一击球手让时光倒流，2021年3月22日 
 所以哈罗开始在脑海中构思所有同人小说的比喻，让我满心欢喜。 第九作者Tamsyn Muir如何搞怪太空歌剧|Constance Grady | 2021年2月5日|Vox 
 这在《欢乐合唱团》和《欲望都市》中都发生过，现在在日本女性可以嫁给自己了。 为什么单身人士应该对自婚运动说“我不”|蒂姆·蒂曼| 2014年12月30日|每日野兽 
 但当山顶消失在山的另一边时，一种孩童般的欢乐从下山的呜呜声中升起。 与吟游诗人骑行|Kara Cutruzzula | 2014年12月28日|每日野兽 
 就在去年五月，《欢乐合唱团》播出了由Colfer编剧的第一集《Old Dog, New Trick》。 克里斯·科尔弗谈写作、表演和成为流行文化开拓者的痛苦|奥利弗·琼斯| 2014年12月15日|每日野兽 
 一时间，网络上爆发出一阵欢快的尖叫，人们纷纷猜测谁是这位幸运的女士。 我与自由主义色情明星詹姆斯·迪恩的奇异之夜|艾米丽·夏尔| 2014年11月12日|每日野兽 
 她积极而愉快地给他们的生活注入了大量的痛苦。 J.K.罗琳写下了史上最恐怖的故事:德洛丽丝·乌姆里奇是真实的|凯文·法伦| 2014年10月31日|每日野兽 
 月亮似乎在对他微笑; 极光似乎以罕见的活力跳舞，仿佛在欢乐; 连星星都在向他眨眼睛! 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 因此，当荣柏的父亲送给他一只猴子——一只真正的活猴子时，他高兴得手舞脚蹈。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 有时荣柏会是胜利者，然后他会兴高采烈地走回家，把奖杯给他的父亲看。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 乔琪把报纸递给她的表妹，表妹高兴地拍着手。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 阿尔克拉夫特兴奋不已，暗自高兴地接待了这个人的来访。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种